會唔會彥霖其實冇死到

頭先我碌fb見到個咁嘅留言

呢個原因都好能夠解釋到D父母點解會彈出黎話死者自殺唔關政治事

就算之前係海打撈返個出血水男仔嘅親戚都係一樣話唔關政治事

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

點解要係佢？

...都唔係冇可能

阿sir/烏龍偵探你好

之前死左嘅繼續失蹤?
再加上後父係差佬 老母係深藍易搞D?

如果係咁就先on9
未死既話先更加搞大件事話俾人綁架 仲俾狗迫要話個女死左 如果唔係殺左個女

咁樣個女先唔洗死
因為一出黎講完 25歲個屍証明唔係佢個女 佢可信度就會大升

有冇死都好都證明黑警講緊大話

所以咁快燒屍?

得啦，偵探撚
你地真係好撚煩，集中一個Post打飛機啦

燒完又點 佢老母出黎話個女唔係佢 係被迫 就自然有人查

可唔可以唔好再開呢啲post 同一個post已經好撚多 呢啲冇證據 空談既討論講幾多頁都冇撚用 而家係要迫vtc同黨鐵入面啲商戶交cctv

拉

有人提出過啦
夠啦 估夠啦
推返行動戰術po

on9 全香港人都認得陳彥霖啦
你諗下佢生勾勾走返出嚟有咩後果？

不推文

而家拍prison break咩

唔會啦 人哋阿媽都話證實左嗰個係佢個女
就算真係冇死到
可以屈到示威者乜嘢

沉